【行動POST】10 月 5 日 ．3 點 ．反 緊 急 法 ．蒙 面 集 合 ．爭 取 國 際 關 注

形式：用各種不同方法蒙面，包括化妝/面具
活動：和平散步，提早慶祝萬聖節
地點：暫定尖沙咀梳士巴利花園

今晚星期五旺角MOKO天橋度有蒙面面具製作坊
星期六會同幾個巴絲派面具畀各位
不過盡量希望大家自己整，當然如果有意思係最好 (eg. V煞)
大家發揮你嘅創意小宇宙

歡迎大家討論同交流

聽晚星期五旺角MOKO天橋度有蒙面面具製作坊

【提早萬聖節】10月5日全民蒙面遊行，用創意爭取國際關注緊急法

喂喂喂 星期六 反蒙面大遊行 誠邀大家創意大爆炸 希望我個廁所板會上到外媒頭條

【上熱門】 你知唔知 4/10 5/10 6/10 有咩做呀 ?

大家幫手推下行動POST 我愛大家

推

揭穿警察強力積極推行校園驗毒計劃陰謀：收集學生生物樣本為目標！

如果蒙面法可以咁今晚午夜生效
以後臨時鍾意立咩法都得

支持

鉸剪

主要係反緊急法，以免放風一日，立咩法都得

之前咁多人贊成 幫手推推

push

係緊急法證明香港法治已死
要求美國取消香港關係法

推爆佢

pish

尖沙咀有鬼用咩，係就係銅鑼灣附近啦，順便可以join埋夜晚維園集會

又係大家話唔想港島

好亂, 又有和你shop, 又有銅鑼灣集會, 又有sos集會

琴日開過post嫁啦喎

大家追返post先屌 有咩可以討論
緊急法一出 大家都搞咗好多活動

睇TG 有文宣係SOGO 開始...

另一啲巴絲開

之前TG 開post 問 又話唔去港島住

Thanks bro

話明要攬炒，點解要反

今晚午夜生效喎， 遲唔遲啲呀！

推啊

提早過HALLOWEEN

推啦屌

上熱門

你搜尋返 了解下緊急法

而且我哋要向外宣傳 唔支持呢個法

今日有快閃

我要慶祝萬聖節

就算支持攬炒 都想對外講

係政府自己主動攬炒

夜晚可以去旺角整面具

Push

而家維園定tst?

聯署要人！促請澳洲國會制裁侵害香港人權者！Petitions to the Australian Parliament

去九龍啦
次次都cwb

呢個另一班巴絲今日post
要睇大家支持去邊
之前開post TG 大家話唔想港島
不過要睇大家最後想點

之前個post同TG
就係好多人咁講

推!

終於有尖沙咀，支持

今次人數好緊要
邊度都好，唔好分散人就得

好似真係即時生效

戴國定殺戮日嗰啲面具出街會點

我哋討論係尖沙咀旅遊區宣傳 + 易走

行動post呀 推呀

［集中推日程表］發現熱門少咗好多日程post

痴撚線

大大力推呀 dllm

攬炒

[全民口罩]日日戴口罩，安全又可靠

尖沙咀一帶依家真係好誇張
啲蝗仲多過之前
所以尖沙咀必須要有活動，向遊客作宣傳。

p

唔好再講緊急法，全部人講獨裁法

緊急法嗰名好似好中性無奈，實制係行獨裁，林鄭想點都得，直接決定落實

警察濫權濫捕？林鄭直接獨裁法授權
做文宣，貼連儂牆？獨裁法列刑事
Facebok twitter文宣？獨裁法禁假新聞，由政府定義真假

獨裁法係黐線的，p牌開唔到post，幫手宣傳一下，今日之內要正名

今晚整返個連豬面具

Push推！反對緊急蒙面法
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.04

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.
Winston Churchill

推 721
831

想問係銅鑼灣定尖沙咀，定兩度都有？

推
反緊急法

咁以後所有示威都取消?

對抗白色恐怖
一定要企硬反抗
如果佢哋咁驚嘅話 本來就唔會出嚟
唔洗取消
和理非已經進化咗

推推推推

夠快手！
我都想整個靚靚面具萬聖節用

之前開post TG 討論尖沙咀

銅鑼灣另一啲巴絲開 可以當兩邊有

Tui

咁我問番你 你一開始個目的想係攬炒 咁使乜反送中

冇錯 表態上一定要話俾人聽我地係反對 如果唔係我地同支持惡法冇分別

tui

1237 #突發 #政總 #教育局 #商經局

綜合各方投稿, 我們暫時掌握以下消息:
1. 政府總部將於12:00nn解散員工
2. 中小學校接獲教育局通知, 指下午政府會公佈可能引起公眾強烈反彈的訊息。 這幾天的課後和學界活動要取消
3. 商經局已通知駐外經貿辦準備向各國解釋香港事態

呢個好玩好有情趣

幫推!

推！

分兩日架喎
星期六同日黎 有咩亂

星期六係咪有2個

陳雲：香港特首以下犯上，《緊急法》是王權立法。香港具備王國（kingdom）的法權，習近平先生要留意，香港特首在復辟英王權力，架空全國人大的法權。

傳聞特首今日會同行政會議立法，用《緊急法》的權力，制定禁止蒙面法。今日下午公佈，明日馬上執行，除了患病之外，出街不准帶口罩，最高刑期是一年。

俗稱《緊急法》的《緊急情況規例條例》，賦予香港元首的權力，比美國總統手令的權力更大，美國總統是行政命令一般是瑣碎的法律授權，例如凍結某位外國官員的美元財產、關閉墨西哥邊境之類，這些都是國會立法授權與總統便宜行事的。

香港政府在1922成立的《緊急法》，是賦予總督會同行政局（Governor in Council）可以不經過立法局的辯論而隨便立法，查封監禁、充公家產、徵用民工、驅逐出境之類，而且簽署的命令馬上執行，反對證據容後處理，先斬後奏。

英治時代在處理一九六七年暴動的時候用過（但也無法驅逐土共出境，因為中國不收），但香港當時的元首是英女王，英女王在香港有王室特權，可以用王室對殖民地權宜行事。現在，英女王不見了啦。香港特首連總統也不是，她連特赦的權也不敢動用，現在為了技術性打破示威者的面罩，竟然啟動《緊急法》來立法。立法會在10月16日才復會，但《緊急法》是王權立法，可以繞過立法會，馬上立法，馬上執行。

《緊急法》屬於王國制度的王權立法，在君主立憲之後，是絕少動用的，例如最近約翰遜首相要英女王頒布法令，懸擱（suspend）國會一段時間，是頗為例外的動用了王權立法。香港在九七之後，有了《基本法》的（小）憲法，屬於羅馬法的憲法系統，《基本法》規定香港法律必須有立法會制定，立法會是香港唯一的法源，另外一個發源在全國人大（但也受到基本法的限制，只是限於普選政治制度發展，放入《基本法》附件三）。雖然《緊急法》在1999年做過適應的修訂，將「總督會同行政局」修訂為「行政長官會同行政會議」，但《緊急法》是違反《基本法》的，會受到司法覆核的挑戰，到時候會撼動香港的法權，出現英國最高法院判決女王命令違憲的惡劣情況！王權立法與國會立法的衝突，是最致命的憲政危機。幸好英國國會是服從女王命令的，互相諒解，依法停止開會，否則英國也是不堪設想。但在香港的情況，特首不是女王，《緊急法》令到香港出現憲政危機，沒有比這個更能破壞香港法治的了。

在《基本法》的憲政裡面，唯一具備制定緊急法律的是中國全國人大，根據香港進入緊急狀況的判斷，在香港頒布若干中國法律可以執行，但也是限於既定的中國法律，而不是隨便緊急立法！即使是共產黨，也不敢隨便立法，因為共產黨自己知道自己不是皇帝！
故此，林鄭月娥宣布考慮《緊急法》立法，是挑戰人大的權威，以下犯上。

在林鄭月娥的統治下，香港變相獨立了。
下午就要公佈了，為了保護香港法治，請廣傳我這篇帖文。

另一個巴絲今日貼
你可以當有兩個

因為緊急法可凌駕三讀

我既意思係
就算立左法都應該要出黎

怕呃咗和理非 要有責任

其實本身無不反都繼續出黎既人
我相信佢地都明分別根本唔大

遮幾多%算蒙面？

咁小朋友仲可以吾可以玩 玩具眼鏡

謝

大家繼續煲大狗開槍，唔好比蒙面法轉移視線

順便光復tst

推行動post

就算蒙面法今晚立法都不能取消！
抵抗白色恐怖！當勇武condom????
和理非冇不反啲人都係照出 仲要驚個蒙面法？！

五大訴求變六大訴求
新增
全面撤回蒙面惡法

行動post

p pushhhhh

612 721 811 831 916 101 新屋嶺

佢今晚立 我聽日就出

哇屌吹雞吹到咁急 推呀

揾手足貼文宣 我今晚都會幫手整同貼

推呀

幫推

終於有個post講聽日點

#Kill#

全民V煞呀！屌
佢老母！

記住米撚用小丑

唔只推，要fw去各大群組

屌

仲等聽日？今晚黎啦

posh

特衰政府志不在《蒙面法》，而係要打開《緊急法》這個潘朵拉魔盒，到時任何惡法任佢隨時立，立法會這道緩衝屏障名存實亡，香港便馬上變成人治極權社會了！😠

推推推推推

我話遲早會恢復死刑

Cls死仆街林鄭

我見Tg話喺銅鑼灣SOGO集合嘅

和理非可以多人, 唔係一個重要msg話比佢聽香港人唔怕咩?

林鄭月娥下午3時會見傳媒 料涉及禁蒙面法
2019-10-04 HKT 13:32
RTHK

PISH

好了好了

今晚唔action?

趁仲推到

今晚呢？ 今晚都要有行動極權政府！！

出黎